班細路成日有咩問題就擺上兒登

煩唔撚煩
都唔細啦 學下解決問題 ok?